# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) - The MicroPython Documentation is Copyright © 2014-2022,
# Damien P. George, Paul Sokolovsky, and contributors
# This file is distributed under the same license as the MicroPython
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MicroPython 1.18\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-10 14:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: ../../templates/topindex.html:2
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: ../../templates/topindex.html:5
msgid "MicroPython documentation"
msgstr "MicroPython 文档"

#: ../../templates/topindex.html:8
msgid "Welcome! This is the documentation for MicroPython"
msgstr "欢迎！这里是 MicroPython 的文档"

#: ../../templates/topindex.html:9
msgid "last updated"
msgstr "最近更新"

#: ../../templates/topindex.html:13
msgid ""
"MicroPython runs on a variety of systems and hardware platforms.  Here you can read "
"the general documentation which applies to all systems, as well as specific information "
"about the various platforms - "
"also known as <a id="reference_glossary">ports</a>"
"- that MicroPython runs on."
msgstr "MicroPython 能在各种系统和硬件平台上运行。在这里你可以阅读适用于所有系统的通用文档，以及有关各种平台特有的信息，也称之为 MicroPython 可运行的 <a id="reference_glossary">适配（ports）</a>"

#: ../../templates/topindex.html:20
msgid "General documentation for MicroPython"
msgstr "MicroPython 文档概要"

#: ../../templates/topindex.html:25
msgid "Library Reference"
msgstr "库参考"

#: ../../templates/topindex.html:26
msgid "MicroPython libraries and modules"
msgstr "MicroPython 可用的库和模块"

#: ../../templates/topindex.html:29
msgid "MicroPython Differences"
msgstr "MicroPython 的不同之处"

#: ../../templates/topindex.html:30
msgid "MicroPython operations which differ from CPython"
msgstr "MicroPython 中与 CPython 不同的做法"

#: ../../templates/topindex.html:35
msgid "Language Reference"
msgstr "语言特性参考"

#: ../../templates/topindex.html:36
msgid "information about MicroPython specific language features"
msgstr "关于 MicroPython 特有的语言特性参考"

#: ../../templates/topindex.html:40
msgid "MicroPython license information"
msgstr "MicroPython 开源协议"

#: ../../templates/topindex.html:45
msgid "References and tutorials for specific platforms"
msgstr "特定平台的参考与指南"

#: ../../templates/topindex.html:54
msgid "Quick reference for the pyboard"
msgstr "pyboard 的快速参考"

#: ../../templates/topindex.html:55
msgid "pinout for the pyboard, snippets of useful code, and a tutorial"
msgstr "pyboard 的引脚分配、有用的代码片段和教程"

#: ../../templates/topindex.html:58
msgid "Quick reference for the ESP8266"
msgstr "ESP8266 的快速参考"

#: ../../templates/topindex.html:59
msgid "pinout for ESP8266-based boards, snippets of useful code, and a tutorial"
msgstr "基于 ESP8266 开发板的引脚分配、有用的代码片段和教程"

#: ../../templates/topindex.html:62
msgid "Quick reference for the ESP32"
msgstr "ESP32 的快速参考"

#: ../../templates/topindex.html:63
msgid "pinout for ESP32-based boards, snippets of useful code, and a tutorial"
msgstr "基于 ESP32 开发板的引脚分配、有用的代码片段和教程"

#: ../../templates/topindex.html:66
msgid "Quick reference for the Raspberry Pi RP2xxx"
msgstr "树莓派 RP2xxx 系的快速参考"

#: ../../templates/topindex.html:67
msgid "pinout for rp2xxx-based boards, snippets of useful code, and a tutorial"
msgstr "基于 RP2xxx 系列开发板的引脚分配、有用的代码片段和教程"

#: ../../templates/topindex.html:70
msgid "Quick reference for the WiPy/CC3200"
msgstr "WiPy/CC3200 的快速参考"

#: ../../templates/topindex.html:71
msgid "pinout for the WiPy/CC3200, snippets of useful code, and a tutorial"
msgstr "基于 WiPy/CC3200 系列开发板的引脚分配、有用的代码片段和教程"

#: ../../templates/topindex.html:74
msgid "Quick reference for UNIX and Windows"
msgstr "UNIX 和 Windows 的快速参考"

#: ../../templates/topindex.html:75
msgid "command-line reference"
msgstr "命令行工具使用参考"

#: ../../templates/topindex.html:78
msgid "Quick reference for the Zephyr port"
msgstr "Zephyr 适配的快速参考"

#: ../../templates/topindex.html:79
msgid "snippets of useful code and a tutorial"
msgstr "一些有用的代码片段和教程"

#: ../../templates/topindex.html:84
msgid "Indices and tables"
msgstr "索引与清单"

#: ../../templates/topindex.html:89
msgid "Module index"
msgstr "模块索引"

#: ../../templates/topindex.html:93
msgid "Full index"
msgstr "全量索引"

#: ../../templates/topindex.html:94
msgid "all functions, classes, constants"
msgstr "查看所有的函数、类、常量定义"

#: ../../templates/topindex.html:99
msgid "Glossary"
msgstr "术语概述"

#: ../../templates/topindex.html:100
msgid "MicroPython terms explained"
msgstr "MicroPython 术语解释"

#: ../../templates/topindex.html:103
msgid "Table of contents"
msgstr "目录"

#: ../../templates/topindex.html:104
msgid "a list of all sections and subsections"
msgstr "所有章节及子章节的列表"

#: ../../templates/topindex.html:109
msgid "External links"
msgstr "外链"

#: ../../templates/topindex.html:114
msgid "MicroPython homepage"
msgstr "MicroPython 主页"

#: ../../templates/topindex.html:115
msgid "the official MicroPython site"
msgstr "MicroPython 官方网站"

#: ../../templates/topindex.html:118
msgid "MicroPython forum"
msgstr "MicroPython 论坛"

#: ../../templates/topindex.html:119
msgid "community discussion for all things related to MicroPython"
msgstr "有关 MicroPython 一切的社区讨论"

#: ../../templates/topindex.html:120
msgid "MicroPython on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上访问 MicroPython"

#: ../../templates/topindex.html:121
msgid "contribute to the source code on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上贡献源代码"